[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5408)

p牌 以後唔撚再賭波

ho ball

暈

暈撚左

P牌 1001

好彩訓過龍

利昂9b俾多角

聖保羅

長眠啦屌你老母搶完唔開

1:1

Miss12m又追和 好撚暈

紅牛頂住得唔得

快反cup!

唔求2場贏 比我輸半走算絕望

真係定律 見77分鐘唔敢買

P牌仔唔識開

leon中風賠率又輸
狗會d中風賠率好鬼準

Gel Gel Tiger先

唔識你又搶 p牌揸車撞到人係咪可以合理化

卡9角走水

聖保羅快啲杯佢

仲未輸死？

G蛇勁中

Lyon 又西

狗會真係世界級
紅十字出面果0.25仲高水過狗會0.5

中埋紅牛就連中4場

奧希✅
哥甘保✅
Tiger✅
紅牛 ？？？

Leon都輸唔識賭了

人生注了

Masterg尋日令我避左場高佬

藍十字大波波已死

明尼蘇學人讓半一
唔買對家都唔會買佢

聖保羅快啲出絕招

明哥個場好似會rc咁

今日咁準時有咩暗示

藍十字大波馬會仲高水過365 已死

聖保

紅牛missed

聽講富明好似幾好

聖保淨係輸半格真心有運

巴甲明殺大波

碧咸開波未

紅牛唔撚識射12m 弱智波

2.5B迫害

Miss 12m twice

後備席見到咸爺

巴西波再假d啦

藍十字全細 準備收錢

名校仔仲未完？

準備連中第5場

紅牛2 12都唔撚入

痴線 強行開細

贏少幾多

我都斷一

你都好努力了 點知衰後尾斷一

想問吓你八點買咗咩？

乜撚帕拉尼恩斯炒12碼

我係過親關都斷一

明尼蘇

明尼路 法林明高呢？

萊昂同聖保羅邊撚度係假波？
又唔係瞬間連入
場波好撚正路喎

咸隊禁屌 好精神 唔開盤就正路系列

比卡超 角細gel

明哥要出第三門將？
第一二中左肺炎？

8:00美國職業角大聯賽

明蘇10

10

Same叻一場又入3:3

書包要左富明 skip 訓

角呢？ 明蘇

使唔使咁多場和波

唔好買咁多巴甲 太假唔識買

巴甲美職大針

不過明高可以一試

垃圾藍十字入未

藍十字半大未呀

Gchi你反底

靜啦屌你

明高撚狗隊 仲要半一

今日又黎角細日 on9

入到未呀墨西哥狗

買親紅十字大波都中伏

上場終極撚狗

我又做錯咩

買阿特難大角大是否on9

痴線 另一場爆角

得阿特難大最少角 屌

碧咸隊今日反底 要1.5大

半大24

無了 角大收硬皮

asw又壓線

藍十字唔入比人入快

唔入波踢黎把撚

藍十字大波已死

角大已死

asw無參考價值

戴綠帽受讓平半 有無咁著數呀

紅十字

開波前己經死左啦

邊度有碧咸隊

尼so明goal戴綠帽3x1 想中返注

點解

mini so 收錢

藍十字半場一粒都冇 全大點叫

明so 20 正氣到

1:0

藍十字臭雞

正氣明蘇半大gel

準備中 我了

準備連勝5場

碧咸隊都入到波

明尼 明高

多撚已經唔識入波

輸撚嗮
聖保羅 -0.5❌
fc達拉斯+0.5/+1 ❌
亞特蘭大聯 +0.5❌

明蘇咁勁 刷下角啦

明高明高

冇人比水點賭

0900半大接近100%既波

原來係你

藍十字今場唔嬴既話又要戒賭

頂 睇90' 原來無show 到呢場

黑就講聲同你同路

0:1多

大家睇死佢果時就會反底

1:1收錢

輸撚嗮 4連針
聖保羅 -0.5❌
fc達拉斯+0.5/+1 ❌
亞特蘭大聯 +0.5❌
蒙特利爾衝擊❌

碧咸1:1

多倫多20日內踢左4次衝擊

下場？

今朝戒賭了

美職咁正氣 唔怪得冇即場

半大多

仆街全半大 美職屌你老母

仲買左啲乜，講聲啦

1:1
1:1

美職全半大

碧咸大波

藍十字

炸

美假全半大

屌 冇買過關就全半大

藍十字無半大屌

好彩你冇買

屌 全半大 就係無角

gel

死得喇 36分享自得3角 屌你老尾

無即場先on9 終於開大

有無人派

墨超學下人啦屌

碧咸隊反底大波 但佢本身可能真係太廢

炸咩？角點炸？你on9架？

碧咸上次0:0 今次就半大全大

咸爺半主想gel

碧咸隊2:1 1.5/2全格易到

明尼路

rc

1.🇯🇵FC橫濱[+0.5/+1]❌
2.🇯🇵鹿島鹿角1.5半大❌
3.🇯🇵橫濱水手[0]❌
4.🇨🇱古里高聯[0/+0.5]❌
5.🇸🇪希爾星堡10.5角大❌
6.🇸🇪希爾星堡[0]🍺
7.🇺🇸侯斯頓戴拿模[0/+0.5]

要唔要補飛

原來你都係

唉 屌 仲係得4角

唔叫

佢10場通常會中2場 今場會中

碧含隊正一仆街

點解會以為係我 我出水贏多過輸

買科羅拉多了

Big咸隊真係唔會打邊察角

明尼2:1

屌 明so

美職全上盤
除咗垃圾洛杉磯

我事前#88

有冇咁齊心 屌你老尾

法明幫我叫多球

需要幫叫嗎

明蘇比多幾角啦 屌你

我都叫個朋友買主算

吊 無角都識入波 on9

支持

輸左喇 叫老尾咩

半和味乖囉 碧含隊

明尼唔敢買半大 買左全場

仆街 鳩買永遠都輸

綠帽100%

補少少主w算

買左角就開大波 人地亂篤定場都中一半 我亂篤定場可以輸哂

亞特炸 咸爺半主頂住

2:1？12m都可以吹返？

無天理 達拉c唔刷角入咩波

On9波 屌

笑撚死 曹狗等人出完水 即刻出對家
好撚肉酸

唔入 補射offside(好似係

痴線 比角喇

呢下真係明顯左d 個時間點

明尼路圍撚住屌秒拎紅牌 跟住輸埋

On999

On9 越位無角

藍十字屌你老母半0全3啦 人地美職半場就收錢

急流變大船

藍十字 亞特

明尼路真係好鍾意red

屌比人block咗冇得睇

隊隊巴都係

鳩流重心

半和慘死

咁耐無角 on9

書包重心屌老母

Dllm

書包同你諗法一樣

Var炸左

嘩LA咩事

咸爺賣埋老婆比對家 你嗰少少錢算喇

之後又有12mmiss埋

他媽媽要補返幾多

大佬 碧咸都要面架 日日0:0 日日輸都唔好意思

全年重心 lafc反底

賭仔就唔洗面

明高

法明2:0

都話左asw無參考價值 垃圾一個

賭仔唔支持碧咸隊抵輸

呢場賤種冇平手受讓都唔會再買
成日撚賭仔

想派新條了

場場都有波入 係藍十字冇

山度士11

巴假任佢踢

lm

我幫你轉比佢

識野

跟

佢買開都5位數 唔稀罕你個100$ 我了

強陣

La 回到2.11

乜撚野紅十字 1球都冇

屌你老母買大波一粒都冇 場場只少都一粒

明高成日半大呢排

我買左1.5大好似等死

個龍門同前鋒 都後備 其他唔識

慘

我習慣睇完尾盤變化決定 巴假開波太早

我訓醒都就踢完

rossi carry

上場唔想再買呢隊 無韋拿唔再買

紅十字比球我

留馬會ac

2880xxxx

今場反底？
仲記得澳假紐卡素後備龍 勁到

戴帽角大24

紅十字1.5-2

後生仔比鳳凰顏射到

角呀

半大日

好似對家射極都唔入

佢嬴波我就滿足喇

買左Dynamo等收錢

山度士都識大炒

亞特和/贏
102100

贏在好好分半大

我

中。

就係買左多倫多果場

1.5都有機2.5冇機

買左科羅 但好似俾人禁屌緊

有

比多2球唔過份姐

下次留意下先

假巴塞24 得一粒

戴帽禁屌

綠帽屌打

他媽媽準備中

多數禁屌唔入就.....

咁多場不敗 gel得未

藍十字大波呃錢

禁屌但係回飛

上場平手低水 今場要受讓 派錢咁派

針得

綠帽半大

中伏了

dc 係兩2 12m 唔入?

急流上場贏波仲要係3月 穩了

場場最少2粒 係藍十字撚狗

我1.5都等死中...

邁阿密都半大 世界變

今場反底?

咸爺隊波竟然贏波

鹿會又懶獨特
人地出邊回到2部平手佢仲平半

屌你咩紅十字 1.5都冇

藍球 個大細係計埋加時？

平時乜撚都細

fc 多 客勝..dc 和/w 即派10 1 100

羅湖城fg

U

今場你落場踢？

中

客串下

洛杉磯湖人

祝贏

我係lafc踢緊交流下

本來想買而家唔買算

FCLA呢個陣又準備踢風流波

same

阿特封左角?

我都諗住買盤
宜家唯有買廿蚊客勝算

仆街 LA個中堅新仔debut 準備驗腦

有即場唔怕

不過老實講 羅湖城踢得幾勁

你老味鳩流半大24

角大日CL7S

有無人需要幫叫

比角未 多撚多

角呢 屌

藍十字30分鐘三球叫爆區

Lm

dc 和 多fc w

乜撚野0:0紅十字 食屎啦

波波 我又斷一了

LA 準備又撚， 等即場算

科羅拉多急尿 3:0 101100

-3

斷邊場？
買單頭啦

唉 屌 又水鳩角大

戈亞斯 要了 日日咁斷唔是辦法

羅湖城禁屌

十字應該冇了

十字嬴波please

Jumped

4角呀 刷啦

比卡超大炒未

今晚有我愛隊 on9平

又追

la半大24

叫緊

Lafc反打

明so

allin 左羅湖城 是否不智？

我地齊心打天下ok?

俾人當燈 唔知條友有冇買對家呢

下次

你自己諗啦 一係改名先
成日燈住晒

咪燈啦

blocked

狗會冇盤 今次要買了

哦！
btw你邊位？

羅湖城！

屌你Dallas老母

Priority Chan

入未？

想買Lafc是唔是不智

原來係陳蛇出事後未

咪燈啦屌你

下場 今場Lafc 3:0

Blocked

學優越陳扑鳩晒你地 淨係上黎單機

手足 你買LA我買你對家

La 半細

我唔想單機 咪扑我

老友 你姐係當我燈姐

你好野 我欣賞你

明尼快刷4c 差你一關角大

0:1

碧咸隊贏唔到
10 2 200

紅十字1.5 慘死食屎架0:0

炸你老母

明尼SO 易撚到

原來是你..

嚇死

買半大一粒都冇

炸完對面又入我就跳樓

3:2

快入！

me

....你咪講 羅湖城禁屌緊

比人cup 埋

係先好講

又燈...

LAFC角大易撚到!

多偷多

8點個3場全上盤

blocked 88

Flamingo 咪撚半2全2唔該 我真係會嘔血

炸完對家入.快..

比次機會

咪炸完對家啊

炸完通常冇波入

原來炸左

dc 和 多倫多 w

明尼SO準備開出主其他

dc 和 多fc w
碧咸隊贏唔到

羅湖禁屌喎

墨假一粒都冇

Dallas又比假希望

實個個賭10點兩場大波

藍十字好波為咗呃錢0比0都做得出

炸完對家

角大日

達拉斯 3c more pleaseeeeee

紅十字好ball 0:0又撚

綠帽嗰場比一粒啦

all in la

羅湖1:0

羅湖

甲府巴又中

88 all

1:0

燈少陣當幫忙啦

羅湖易到

甲府巴咁撚勁

生命誠可貴

法林明高大波-1

角大神器易到..

明尼紅撚埋

明so紅 針了

今日大波大角？

明尼SO ON9?

急流

0:3明哥

dc係達拉斯

法林3:0

藍十字贏波收工去紅十字會捐血

買埋紅十字0.5大 屌佢老母

輸了,成場比對家禁住屌

禁屌唔入就....

痴線 明泥又黎世界級和波

44444

明哥炸

十字goal未 主場都冇入球甩9架

收到風3:5

Atlanta屌你老母

為角大而生的球隊

多謝你gel頭

快手3:3

明尼 two more please I am begging you

明so係咪要3比3了

明哥炸乜撚

快啦屌

明so一定3比3 咁撚樣放哂水

羅湖城派錢 la仲讓到人

節奏快到。。。

請你馬上和波

達拉斯

撚毛頂住

多倫多有冇繩殺啊

DALLAS 強行角大
CLS

達拉c比多c

俾球12m藍十字啦

Toronto goalll

0:0絕撚到

要入一早入左

多撚多好波

炸完真係對家入

巴打多謝你叫..但我講錯唔係dc 係阿特

一屌就有

十字我屌你老母

睇表演

達拉斯

3:3 未

難怪我搵極都無個場

羅湖城同LA不設防咁

達拉屎追和啦好嗎

紅十字我立即屌你老母

蒙7利2

手足 知錯了 你係咪買左羅湖城

衝擊弱撚智到比個波人攻

屌埋佢老豆屎眼

岩岩買左10蚊羅湖城攬炒

藍十 10 1 50

仲以為係達拉c

力做下盤....

紅十字1:0！

，

十字絕殺

goal

急流半0全4得唔得

屌 比卡超做乜

紅十字絕殺 果然狗會唔開盤就贏

藍十字其實係咪未開波

十字糕

La唔刷角點追和

On

明尼俾多c

0.5大@2.1（香港盤）一野扑落去 屌 爽撚死

一野回血

達拉斯 10c 感動

角細黨call定g慶功

十字終於goal

阿特蘭大 追和

1

LA 反杯一世球迷

碧咸隊爆完我個2.5就唔識入波 屌

求阿特追和

嘩藍十字

阿特 和 多fc w

12.5b 上呀！

我愛墨假爽死

藍十字撚狗

你個post呢 仲乜唔8變16

咩話又羸

我地屌醒左佢

fc 達拉斯入多球 plz!!!!!

琴日仲未派喎

唉 炸左

果班撚樣唔屌唔得

屌拿星
較鬧鐘起身買2場上盤
未撚訓醒㩒撚左2場主
我真係了吊出聲
贏變輸

Goal goal goal ole ole ole

買咩都炸點賭

Fc大波

Lafc反底未 想屌佢老母先

明蘇11c

今場學乖咗 完場先出嚟了 贏多注先派

達瑞c ！

好

馬士達支冇左影 唔通真係去針左？

排隊

藍十字!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你終於等到啦

角細黨朝早死哂

dllm 咁你po乜9事後

嘩 乜你咁講野丫

我愛紅十字

扮咩未訓醒

LAFC次撚次都爭埋門一腳
浪費晒啲機會

阿特追和啦

派我

派=可以事後
明？

真

快追和..想派

Po親飛都針 唔po都勝 自己攞尼

三分鐘前miniso都未完場
Gel定

都話贏多場 仲輸緊少少 今日真係玩命

想尋人 係咪買我對家針撚左？

我想事後唔派 duck唔duck

法林明高大波plz

跳樓未

低調派我 唔話比人聽

同求

重心

追數成功

你日常

怕唔怕icac

普馬斯大波波

明尼紅左都頂到 LAFC po左飛應該都

又來上次澳前鋒567

是

場場都中咩

未見過你出水有贏過 咁濟

屌你法林明高咪半2全2啦

炸其實係莊家信息 自己諗

拉古奶半全大

呀特miss 兩個12m

阿特 和X
多fc w ✓

拿xx 半和

場美乙等爆

明尼路就廢果隊
明尼蘇就勁果隊

你睇下第二關

認真問 下場點買
求帶路

你有出過飛咩 一係就齋up
一係就遮頭遮尾 都算出左飛？

FC快杯

假波係咁架啦

明尼SO 易到

普馬

明高快入

可能cup呢

得半格

全年重心 lafc 24

侯c頂唔頂得順

牙膏識閪入波咩

你旨意隊垃牛河B隊入4球

領先鳩剷人地

聽講會比人絕友 急流成日贏波都絕殺

急流w+LA cup
10 2 200

LAFC米出左

岩岩夠鐘

羅湖城為左唔開半大可以去到幾假

主隊受讓明顯受多左
我望佢比我走半當買個教訓算

普馬SHIT轟左
有冇手足齊屌波

羅湖城唔入比人入啦 屌你老母

銀河b起碼3粒

同路等收錢

下場買左咩？

LA立即半大

仆街1分鐘唔夠入波

Feel到 1:0
2:0
2:1
2:2
2:3
2:4

信你等驗腦

榜尾1:0！！！

米撚燈啦

咩話又中

祝你好運敏蛇

屌 開晒波 狗會十世都未派 迫玩即場
唔知 好迷 好似乜都細咁

睇住來

1:1 未呀 屌你老母

La半細頂呀

馬薩特蘭 goalllll

笑撚左

頂你老母 走啦

即場好難買 等今晚 聽日再cut戶口

頂呀

2:4 60倍訓身完場等買樓

LA立即立刻半大

莫雷拉不嬲都地獄主場 有咩好笑

On9點解唔買莫雷拉走去買左隔離果場

準備睇樓

榜尾都入得快過藍十字

頂唔頂到

你地上唔上LA角大

莫雷拉細波點頂

我了

la立即半大

DLLM 半大又死

一定頂到

0:1帽

你張飛見光死

因為你鐘意潘頓

普馬斯半大未

戴綠帽神奇更衣室!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:1 帶老母

他媽媽又贏

1:1未呀 屌

侯c入一球黎定定驚

yes

屌老母易撚柒到

下場比你頂

houston好波

Yerin反底

Lafc 24

尋晚迷左拉

無時間了 LAFC請立即半大

貼飛做乜鳩

下盤日

法林明高唔好半2全2

咁早po飛

急流垃圾

侯c頂住

半大.....半大真係咁難?

事後狗 等輸

拿根亞禁屌到客隊全部0

Lafc炸完對家就冇哂士氣

gel頭lor 仲問

力做細波 下半秒糕

收錢

1:1未呀

半大半大半大

幾時派返個500出嚟

幫你gel

反杯反杯反杯

拿根亞屌打到

急流又撚狗

上半反杯好冇??

邊係呀

Ok

入未

快d大

我呢🥺

LAFC反cup可能嗎

羅湖城半大召喚術

係咪話曹操等人出水再出對家

半大好難咩

垃圾夠特蘭大

大波角細好唔好

LA入未呀

好呀 好呀!!!!
上半嘔多粒出黎先

Gchi

山度屎同我入多粒 屌你炸撚左3球

普馬斯唔入俾人入啦

La刷角未

頂埋全格一次過派 尋晚1k玩馬起機玩到宜家

LA半大未 我屌你老母 屌你家姐 屌你細妹 屌你全家

屌你老母 最後一注被法林明高半2全2搞死

有，普馬獅子仔

普馬半大 La角細

後果自負 美職多劇本

急流做乜鳩

老豆都屌埋啦

半大未呀 屌你老母無左Vela係咪成隊都唔柒識踢波

輸波囉

劇本咪 上半刷角無入波
下半刷入波無角

似樣

珍

屌屌屌 屌你老尾~~
屌屌屌 屌你個那星~
屌屌屌 屌你老尾臭hi
你地係仆街~~~

羅湖唔係私家雞黎架咩

半細 爽

係

明哥又半格 屌你咩

笑撚到
明哥全格都冇埋

嘔多球出黎先 我屌你老母

有聲

1:2 明高 大波

屌你終於1-2 想喊
咪撚炸

Wa 我

LA應該會撚半大手足

屌！！！ 半大快撚d 啦 LA

半細終於cashed返埸

巴打我地得咗了

明哥冇炸?

原來是你

普馬斯半大24

LA半細手足落定馬會拎錢

得半格不如輸埋佢算啦

支持手足 想買反cup

屌你老母 炸炸炸

手足 你呃我

2-2

咩歌

羅湖城有冇浪費左10個機會

連續輸咗16注心態已爆

咩事

打左接近20分鍾 客都仲係0危險進攻痴線

急流反CUP啦

急流比返半格好唔好

比多幾角先啦

LA唔係好勁架咩

買咗乜？

lafc 有冇死球高手救半大??

客隊守得幾好

韋拿

無呀 吃屎啦

一個早上買3輸3

LA銀河就好勁
LA FC就好廢

Lafc肯反底未

巴西波真係on9 臨尾都要失一球無全格

下場買咩

死仆街洛杉機買你唔撚入 唔買你就入到仆街

急流大船又撞冰山

補唔補飛好 美假

想買la ng

lafc 又黎搞笑

Yerin要左 LAFC NG

贏咁多搏下好過

輸半格我都心滿意足

咁你呢

唔補

全年重心24

我要佢對面算

急流屌極唔入

你笑乜撚野人

拍戲

急流想點？

咁我買no goal

Lafc等4

屌爆你個老母洛杉機

手持反cup 好似都係等死手多

有希望係好事

急流比力啦吊

傻閪曹操又針 洗唔洗donate

第一次買一敏對家 唔係針下話

買10蚊幫你燈下啦

LAFC 11.5大

世界大戰

冇買盤 想即場買 買完後悔

要啦 快手

佢買咗乜？比人block咗

屌咩

迪祖rc

急流快手cup

墨假又紅

敏蛇0:2等爆

等我買細睇吓會我連輸第17定你燈力勁啲

戰神卡

紅左都入

墨假又紅又反cup

紅左入波又咩事

Rc都追和 On9

戰神卡1-1 最衰狗會冇即場

半大GEL得
EASY MONEY

on9戰神卡
陣間莫雷拉會大炒

半大咁撚易 點解買左隔離個場

MLS全角大日
冇窮人了

本是同燈生，相煎何太急

Same

12點返黎我要見到拿根贏緊波

紅左仲勁

普馬斯細波 十 一 五百

三舊屎12M!!!

唉比卡超半大未

急流唔刷角真係唔識入波

美職8點全角大派錢我都唔識汁

我都想咁輕鬆

頂住

射失100%

要左角大13.5

13個名我未賭波已經聽過

好彩炸

LA?

不如聽日先炸

傻閪曹狗 unblock我就派你個丐幫一人一兜狗飯

屌牙
炸你老母閪啊!

到

屌 真係比我執翻一半

買咗幾多錢

咁耐先炸 半大玩完

入左啦

由琴晚輸到依家
買6點2場大
點知8點3場大早起真係慘
依家墨起大波又死

有冇外賣介紹想玩墨假即場

祝

拿根普馬立即半大

Dllm帶綠帽又一球完

上呀

要有信念
墨假一定大波

急流又想點撚樣

載綠帽gel

急流肯追和未

Leon先細完

請支持馬會

巴黎人啦

又係你 躝

急流輸埋佢啦 大波益下手足都好

屢敗屢戰

拿根亞嚟個兩分波啦

馬會

禁屌唔入比人入

2 場墨佬半大

咩話 普馬斯唔係引客？

急流barcode式禁屌0goal

普馬好波！

拿根亞

睇盤似仲有一球 急流入希望

ON9急流
咁樣既數據和都和唔到

2500

炸完紅牌乜野玩法

射飛機 禁屌人有咩用

拿根快反cup

墨超式鳩ban

美洲獅勁撚到 快手半大

睇死臨完入一球

屌要場墨假紅撚左 大波24

LA想買入球細應否驗腦

帶老母1.5大 娛樂注

未追和都有角 唔驚

拿根開大

LA反杯

又中？

唔換入 個教練腦裝屎啊 要入一早入左

唔見左黑單好耐

人多手腳亂

未中

炸完就對家半大啦

我估2 1因爲買左

幫到你

外賣的朋友有福了
拿根亞反勝超有信心

美職全角大

中左兩次柱

急流返屋企含撚啦

墨假兩場半大未

科羅拉多 射左20幾球都入唔到一球

主隊真禁屌唔入希望客反擊入

lafc輸夠未

拿根亞半和ok?

急流班前鋒完場斬腳

客反擊

急流刷角無回報

你都幾樂觀下

即場和波算

美國請人射腳要幾錢？

一半都執唔返

禁屌到咁 攞返粒面子球都好

75分鐘C仲開緊13.5 點買

普馬斯馬上半大

中武廢

屌你老母莫雷拉 改完名都係咁撚仆街

買佢輸多球啦 屌佢老母

急流死全隊啦，又唔換人，又中柱

一出黎就刷

似有心

lafc又輸

撚半大

2:0

Lafc！屌你老母

Lafc

又撚半大

Yerin 我服了

一下半場就半大

半大師又被撚

急流75分鐘後失波入波都紅字

撚半大 痴撚線

你老母2.5 得1.56點買得落手

唔使怕

我都服了你

無即場 講經

主第2球

你去食屎啦

La 抵撚死唔刷多啲角

我岩岩都係咁諗

客3?

急流真係ON9
買左呢D波真係吐血

2舊都係屎 係到鬥臭

唔識攻又唔刷角

我輸一注就算 唔想搞事

LA 果種廢唔係講笑

美職大波大角 度乜撚波

2場墨佬快半大

果然美職今日全角大

各位快上船

客cup

Fc la極限屌角

無韋拿唔識踢波隊垃圾

主其他

世界下盤日

LA禁屌 都可以比人中出兩野 呢下勁

今日墨職全半細全細
唔賭了

兩隊洛杉磯咩事

急流我立即屌你老母

今朝明so 明高 普馬出晒事前你唔跟

極限撚角大

同dc一樣

比多球

急流1.5大24